巴塞唔比蘇神去馬體喎

轉會又反轉！曝貝圖美奧拒絕放他免費去馬體

圍繞蘇亞雷斯的轉會，情況可謂是一波三折，就在大家都認為他將以自由身加盟馬體會時，巴塞高層又發出聲音：免費去馬體會？不行！

週一，RAC1電台等媒體表示，蘇亞雷斯已經與巴塞達成協議，巴塞允許他自由轉會離開，並決定加入施蒙尼麾下。蘇亞雷斯放棄了部分薪水的要求，巴塞也不再索要轉會費。另外，在祖記排除了蘇亞雷斯轉會的可能性後，馬體會正試圖將莫拉達租借給祖記，以為引進蘇亞雷斯騰出空間。

蘇亞雷斯到底去哪？

然而週一晚些時候，事情起了波瀾。來自《每日體育報》的消息稱，蘇亞雷斯自由加盟馬體會一事突然又變得複雜了，巴塞主席貝圖美奧表示，不接受蘇亞雷斯自由轉會馬體會的可能性。

巴塞高層表示，蘇亞雷斯可以免費加盟的球會中，不包括皇馬、馬體會、曼城、曼聯、大巴黎這樣的球隊。貝圖美奧不希望蘇亞雷斯加盟巴塞直接的競爭對手，加強對方的實力，為此叫停了蘇亞雷斯的轉會。貝圖美奧不希望韋拿事件重演，當年巴塞低價放韋拿去馬體會，結果「葫蘆娃」在多項賽事中都對巴塞造成打擊。

馬體會方面原本認定蘇亞雷斯可以自由加盟，為此啟動將莫拉達租借給祖記的選項，現在，在引進蘇亞雷斯突然變得困難的情況下，他們又開始考慮引進卡雲尼的選項

唔係話解咗約先咩？
原來仲未解

咁樣對功臣

搞柒晒D明叔

你覺得佢廢同佢解約，之後又話加強對手實力。
一個廢人點加強對手實力？

疤狗

牙蘇今次彈出彈入嘅次數創左歷史新高

當年巴塞低價放韋拿去馬體會，結果「葫蘆娃」在多項賽事中都對巴塞造成打擊。

古天奴算唔算

古天奴

疤真係賤過狗

今次咪跨聯賽 連曼聯都驚

馬體借咗莫拉達去祖記

馬體會方面原本認定蘇亞雷斯可以自由加盟，為此啟動將莫拉達租借給祖記的選項

祖記官宣埋
33歲蘇神變27歲女人達

明玩馬體
比件水貨世三黎

我曼有幸入到條list

今年係咪證明左以後都咪信巴菜

獌勁過祖記

馬體會岩岩先天價買斷莫拉達
然後又借走佢係乜玩法

我曼不嬲係猁軌之上

使撚講

仲西過佩雷斯
全球最有人情味嘅球隊

車路士由林柏特上任後繼續內部整頓，周六(6日)官方宣布，外借馬德里體育會嘅西班牙前鋒艾華路莫拉達，正式轉會馬體會，有得收番轉會費5800萬鎊(約5.8億港元)，都算執番身彩。

撚狗咁撚

啲單嘢話係洗黑錢我都信

賤種球會

人情味wor

其實都唔太關佢事.........根本巴塞玩鬼佢

咁咪坐後備逗糧囉

利同車都未必有位比佢踢
得曼前場廢位比佢踢？

點都好
佢講過返英超只會揀利

擺明玩鳩功神，好心有心解約就拿拿臨啦

樓主唔識野
呢d叫more than a club啊

所以馬體同祖再洗多次
morata=洗白工具

快撚啲換走個主席啦

巴真係好核突

係自己用先廢

巴塞管理層真係世界級

球員彈出彈入我見得多
屌你球會主席彈出彈入真係稀有

做後備殺手+帶新人 邊隊都肯啦 如果減人工
佢自己心態又好 講明做後備都OK

賤種疤

疤狗識玩

疤狗呢個名真係當之無愧

以後仲有冇球星會想去疤

巴塞高層表示，蘇亞雷斯可以免費加盟的球會中，不包括皇馬、馬體會、曼城、曼聯、大巴黎這樣的球隊。

完咗約,佢去邊關你撚事咩
上至管理層,下至隊長都係溫室成長

都幾賤
同聯賽唔去都叫道義
英超法甲都唔得, 係咪要踢紐維爾舊生

又唔係球員自己要轉會
你想放又唔俾人去大球會

more than a club

唔係去祖記咩

咁講除咗退休或者轉戰沙灘足球外，巴塞邊隊都唔會批准架喎

希望大家搶口對準大雄個仆街
球會是無辜的

係咪手多打錯咗？

回家啦

唔係好有人情味㗎咩

對上一次咁放Villa比馬體會送埋個西甲比人，仲要巴塞主場奪冠

疤狗真係賤撚到癲

蘇神不知幾勁

番去利既話都幾好睇

做咩無賤種疤入黎講皇狗點對球員點點點

自己唔用人 又唔俾人用佢

有冇諗過係巴塞跌左落曼聯level

阿蘇勁到仆街wo 有射術有身位 依家係慢咗啲 但都係一個有料嘅前鋒

回家 蒙特維多國民隊

朗奴高文話比拜仁炒係輸牙蘇一個

又話人地人工高阻你簽人
好啦人地唔要人工走又唔得

垃圾球會

利申：10年巴迷

巴塞高層表示，蘇亞雷斯可以免費加盟的球會中，不包括皇馬、馬體會、曼城、曼聯、大巴黎這樣的球隊。

返去猁度咪得囉

咁去我度

借古仔，歐聯對拜仁

馬體

仲識咬咬功

依家班疤狗寄生左去邊度

係人情味
挽留功臣

隊波真係狗黎

巴塞高層表示，蘇亞雷斯可以免費加盟的球會中，不包括皇馬、馬體會、曼城、曼聯、大巴黎這樣的球隊。

做咩特登唔講拜

甘對功巨。。。 一陣又收巴利呀

堂堂一間大球會 放人都放到肉鳩酸

莫拉達做左人球。。。

成篇文既重點係曼聯

巴塞真係麻煩,人情味

迪亞高哥斯達先勁。
三十歲，玩嘢，都可以用兩倍價錢賣返去。

利物浦缺後備中鋒

到下年會唔會MSN一齊反疤

古天奴+基士文歐聯賽場上連斬MSN
寫下一個時代的終結

所以啲間嘢唔係百痴,就係檯底有唔見得光既嘢

車路士

屌你蛆成億買西瓜都洗黑錢啦

咁留番係度白逗人工囉

死疤狗有無再賤d

拎唔切意國護照呀

以前覺得呢隊波唯一可取之處就係對球員唔錯,對佩奧爾沙維呢D功臣都做得好好睇睇,果時仲咁啱有卡斯拿斯做對比,而家連呢個優點都冇撚埋

世冠杯會對返
不了
港超還ok

疤菜想點撚樣呀........

究竟係咪上年同車狗租借時列明要強制買斷？
但就算係，都無理由將上季既正選前鋒借比人咁撚戇鳩

比巴塞擺咗上枱姐，等馬睇傾好晒借人去蛆，先話唔比阿蘇過檔，早唔撚講？攞明玩野姐

More than a club

我無歐聯踢 遲啲都得

有蘇神，咪借走女人達
級數唔同

去利

咁玩鳩左馬體會 直接削弱對手鋒線

巴塞真係煩撚到
就好似啲怨婦：我唔要嘅你都冇得要
最好就去中超對巴塞冇影響，如果唔係我驚蘇咬去馬體會又有第二春
為求向巴塞「報恩」操fit自己

同埋莫拉達本身都傳緊想走（不滿施蒙尼係幾場重要比賽唔比佢正選），想返去岩岩換教練嘅祖記。
可能見有so7就無乜所謂，成全下人，點知

用FM睇 即係set 0蚊賣人唔係直接解約 球會可以揀賣去邊

尼馬真係走得早

其實阿so夾埋巴塞，做戲整弱馬體
下季留隊易贏西甲

抵我由哥狗果陣就咁憎巴塞
對小花係咁，對蘇9又係咁

其實由美斯話離隊開始，已經係心理戰影響哂全世界球會計劃

其實球員都係留隊爭冠軍，扮哂走黎你度，搞到你地買人亂哂

岩丫
如果牙蘇入到7球咪唔洗俾人炒
反正點都唔係領隊教練嘅責任

本身傾好數，1一4完場
條柒頭無啦啦入左球，迫到拜仁破紀錄，搞柒疤個朵

疤想挑戰鍠地位

講真獌狗真係要中鋒。

佢解左約自由身 關你咩事

巴塞未解

之後SO9又走唔到
唔出奇

係咁既話 蘇狗咪玩大佢企硬唔解囉 要佢賠足先走

馬體點算

都冇講羅馬同利物浦

祖記3一0都無

冇位

施蒙尼會唔會轉搵卡雲尼

feel到無態變垃圾

巴塞已經有前科搞鳩基沙文呢隊嘢真係垃圾賤種來

咁黎我地傑志啦

下體成日有天價交易左手來右手去
唔係檯底數
搵鬼信